\RequirePackage{plautopatch}
\documentclass[uplatex,
paper=a4,
fontsize=18pt,
jafontsize=16pt,
number_of_lines=30,
line_length=30zh,
baselineskip=25pt,
]{jlreq}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{pxfonts}
\usepackage[T1]{fontenc}
\author{yokoP}
\title{eigo}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\rhead{\scriptsize\space\today\space\normalsize\textgt{よこぷり☆}P\thepage}
\begin{document}

\lhead{\scriptsize 主語ー英文練習}
1.  [あなたたちは] 学校 を 去る

  [\hspace{3em}] leave school.
\\

2.  [私は] トム を その街 に つれていく

  [\hspace{3em}] take Tom to the town.
\\

3.  [あなたは] 走る

  [\hspace{3em}] run.
\\

4.  [彼女は] ノート を マリー に あげる

  [\hspace{3em}] gives a note to Mary.
\\

5.  [彼らは] あなた に ありがとう と 言う

  [\hspace{3em}] say thanks to you.
\\

6.  [私たちは] その街 に 来る

  [\hspace{3em}] come to the town.
\\

7.  [彼は] りんご を 食べる

  [\hspace{3em}] eats an apple.
\\

8.  [彼女は] ノート を 手に入れる

  [\hspace{3em}] gets a note.
\\

9.  [彼らは] ケーキ を 見る

  [\hspace{3em}] see a cake.
\\

10.  [あなたたちは] その街 に 行く

  [\hspace{3em}] go to the town.
\\

11.  [私たちは] 絵 を 描く

  [\hspace{3em}] draw a picture.
\\

12.  [あなたは] 学校 を 去る

  [\hspace{3em}] leave school.
\\

13.  [私は] 鉛筆 を 買う

  [\hspace{3em}] buy a pencil.
\\

14.  [彼女は] トム に 会う

  [\hspace{3em}] meets Tom.
\\

15.  [彼は] マリー から ケーキ を もらう

  [\hspace{3em}] takes a cake from Mary.
\\

16.  [彼らは] マリー を 図書館 に つれていく

  [\hspace{3em}] take Mary to the library.
\\

17.  [あなたたちは] 本 を 読む

  [\hspace{3em}] read a book.
\\

18.  [私たちは] 彼 に メッセージ を 伝える

  [\hspace{3em}] tell him a message.
\\

19.  [あなたは] ノート を 持っている

  [\hspace{3em}] have a note.
\\

20.  [私は] 椅子 に 座る

  [\hspace{3em}] sit on a chair.
\\


\newpage
\lhead{\scriptsize 動詞ー現在・過去 活用練習}
1.  行く:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: went
\\

2.  描く:\hspace{2em}現在形: draw\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

3.  読む:\hspace{2em}現在形: read\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

4.  伝える:\hspace{2em}現在形: tell\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

5.  もらう:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: took
\\

6.  会う:\hspace{2em}現在形: meet\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

7.  座る:\hspace{2em}現在形: sit\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

8.  去る:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: left
\\

9.  買う:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: bought
\\

10.  走る:\hspace{2em}現在形: run\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

11.  手に入れる:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: got
\\

12.  来る:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: came
\\

13.  買う:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: bought
\\

14.  つれていく:\hspace{2em}現在形: take\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

15.  描く:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: drew
\\

16.  読む:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: read
\\

17.  来る:\hspace{2em}現在形: come\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

18.  あげる:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: gave
\\

19.  手に入れる:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: got
\\

20.  持っている:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: had
\\

21.  食べる:\hspace{2em}現在形: eat\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

22.  座る:\hspace{2em}現在形: sit\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

23.  行く:\hspace{2em}現在形: go\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

24.  会う:\hspace{2em}現在形: meet\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

25.  去る:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: left
\\

26.  もらう:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: took
\\

27.  言う:\hspace{2em}現在形: say\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\

28.  走る:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: ran
\\

29.  伝える:\hspace{2em}現在形: <\hspace{3em}>\hspace{2em}過去形: told
\\

30.  見る:\hspace{2em}現在形: see\hspace{2em}過去形: <\hspace{3em}>
\\


\newpage
\lhead{\scriptsize 動詞現在形ー英文練習}
1.  あなたたちは マリー から りんご を <もらう>

  You <\hspace{3em}> an apple from Mary.
\\

2.  私は 鉛筆 を マリー に <あげる>

  I <\hspace{3em}> a pencil to Mary.
\\

3.  彼は ノート を 健太 に <あげる>

  He <\hspace{3em}> a note to Kenta.
\\

4.  彼らは マリー を 学校 に <つれていく>

  They <\hspace{3em}> Mary to school.
\\

5.  彼女は 椅子 に <座る>

  She <\hspace{3em}> on a chair.
\\

6.  私たちは 彼 に こんにちは と <言う>

  We <\hspace{3em}> hello to him.
\\

7.  あなたは 彼女 に メッセージ を <伝える>

  You <\hspace{3em}> her a message.
\\

8.  私は その街 に <来る>

  I <\hspace{3em}> to the town.
\\

9.  あなたたちは 健太 に <会う>

  You <\hspace{3em}> Kenta.
\\

10.  私たちは その街 を <去る>

  We <\hspace{3em}> the town.
\\

11.  彼女は 鉛筆 を <買う>

  She <\hspace{3em}> a pencil.
\\

12.  彼らは 本 を <読む>

  They <\hspace{3em}> a book.
\\

13.  彼は トム から ノート を <もらう>

  He <\hspace{3em}> a note from Tom.
\\

14.  彼らは ノート を <見る>

  They <\hspace{3em}> a note.
\\

15.  彼は 椅子 を <手に入れる>

  He <\hspace{3em}> a chair.
\\

16.  彼女は 学校 に <行く>

  She <\hspace{3em}> to school.
\\

17.  私たちは <走る>

  We <\hspace{3em}>.
\\

18.  あなたは ケーキ を <持っている>

  You <\hspace{3em}> a cake.
\\

19.  私は ケーキ を <食べる>

  I <\hspace{3em}> a cake.
\\

20.  あなたたちは 絵 を <描く>

  You <\hspace{3em}> a picture.
\\


\newpage
\lhead{\scriptsize 動詞過去形ー英文練習}
1.  彼は 健太 に <会った>

  He <\hspace{3em}> Kenta.
\\

2.  彼女は ケーキ を トム に <あげた>

  She <\hspace{3em}> a cake to Tom.
\\

3.  私は トム に <会った>

  I <\hspace{3em}> Tom.
\\

4.  彼らは マリー を 学校 に <つれていった>

  They <\hspace{3em}> Mary to school.
\\

5.  あなたは トム から ケーキ を <もらった>

  You <\hspace{3em}> a cake from Tom.
\\

6.  あなたたちは 絵 を <描いた>

  You <\hspace{3em}> a picture.
\\

7.  私は 鉛筆 を <見た>

  I <\hspace{3em}> a pencil.
\\

8.  私たちは 椅子 を トム に <あげた>

  We <\hspace{3em}> a chair to Tom.
\\

9.  彼は 彼 に メッセージ を <伝えた>

  He <\hspace{3em}> him a message.
\\

10.  あなたたちは 図書館 に <来た>

  You <\hspace{3em}> to the library.
\\

11.  あなたは その街 を <去った>

  You <\hspace{3em}> the town.
\\

12.  彼らは りんご を <買った>

  They <\hspace{3em}> an apple.
\\

13.  彼女は あなた に こんにちは と <言った>

  She <\hspace{3em}> hello to you.
\\

14.  私は <走った>

  I <\hspace{3em}>.
\\

15.  彼らは 本 を <読んだ>

  They <\hspace{3em}> a book.
\\

16.  あなたは ケーキ を <食べた>

  You <\hspace{3em}> a cake.
\\

17.  私たちは 図書館 に <行った>

  We <\hspace{3em}> to the library.
\\

18.  あなたたちは ケーキ を <持っていた>

  You <\hspace{3em}> a cake.
\\

19.  彼は 椅子 に <座った>

  He <\hspace{3em}> on a chair.
\\

20.  彼女は 鉛筆 を <手に入れた>

  She <\hspace{3em}> a pencil.
\\


\newpage
\lhead{\scriptsize 主語ー\scriptsize 動詞現在形ー\scriptsize 動詞過去形ー英文練習}
1.  [あなたたちは] その街 に <来た>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> to the town.
\\

2.  [私は] <走る>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}>.
\\

3.  [彼女は] りんご を <手に入れた>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> an apple.
\\

4.  [彼らは] 彼女 に こんにちは と <言う>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> hello to her.
\\

5.  [あなたは] 健太 から ケーキ を <もらった>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> a cake from Kenta.
\\

6.  [私たちは] その街 に <行く>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> to the town.
\\

7.  [彼らは] 椅子 に <座る>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> on a chair.
\\

8.  [あなたは] 椅子 を <買う>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> a chair.
\\

9.  [私は] <走った>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}>.
\\

10.  [彼は] マリー に <会った>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> Mary.
\\

11.  [私たちは] 図書館 に <来た>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> to the library.
\\

12.  [彼女は] 健太 を 学校 に <つれていく>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> Kenta to school.
\\

13.  [あなたたちは] ケーキ を <見る>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> a cake.
\\

14.  [あなたたちは] 椅子 を <持っていた>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> a chair.
\\

15.  [彼は] りんご を 健太 に <あげる>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> an apple to Kenta.
\\

16.  [彼女は] 彼 に メッセージ を <伝えた>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> him a message.
\\

17.  [私たちは] ケーキ を <食べた>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> a cake.
\\

18.  [私は] 絵 を <描く>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> a picture.
\\

19.  [彼らは] その街 を <去った>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> the town.
\\

20.  [あなたは] 本 を <読んだ>

  [\hspace{3em}] <\hspace{3em}> a book.
\\

\end{document}