\RequirePackage{plautopatch}
\documentclass[uplatex,
paper=a4,
fontsize=18pt,
jafontsize=16pt,
number_of_lines=30,
line_length=30zh,
baselineskip=25pt,
]{jlreq}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{pxfonts}
\usepackage[T1]{fontenc}
\author{yokoP}
\title{eigo}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\rhead{\scriptsize\space\today\space\normalsize\textgt{よこぷり☆}P\thepage}
\begin{document}

\lhead{\scriptsize 動詞現在進行形ー英文練習}
1.  彼女は その街 に <行こうとしている>

  She <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> to the town.
\\

2.  私は ケーキ を <食べているところだ>

  I <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> a cake.
\\

3.  あなたは ノート を <買っているところだ>

  You <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> a note.
\\

4.  あなたたちは 彼女 に メッセージ を <伝えているところだ>

  You <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> her a message.
\\

5.  彼は 鉛筆 を <見ているところだ>

  He <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> a pencil.
\\

6.  彼らは りんご を <食べているところだ>

  They <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> an apple.
\\

7.  あなたは 椅子 に <座っているところだ>

  You <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> on a chair.
\\

8.  彼らは ケーキ を <手に入れているところだ>

  They <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> a cake.
\\

9.  彼女は トム を 図書館 に <つれていこうとしている>

  She <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> Tom to the library.
\\

10.  私は あなた に ありがとう と <言っているところだ>

  I <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> thanks to you.
\\

11.  私たちは りんご を <持とうとしている>

  We <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> an apple.
\\

12.  彼は 本 を <読んでいるところだ>

  He <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> a book.
\\

13.  あなたたちは 絵 を <描いているところだ>

  You <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> a picture.
\\

14.  あなたは マリー から ケーキ を <もらおうとしている>

  You <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> a cake from Mary.
\\

15.  彼は 健太 に <会っているところだ>

  He <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> Kenta.
\\

16.  私は 学校 に <行こうとしている>

  I <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> to school.
\\

17.  私たちは <走っているところだ>

  We <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}>.
\\

18.  あなたたちは ケーキ を トム に <あげようとしている>

  You <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> a cake to Tom.
\\

19.  彼らは 図書館 を <去ろうとしている>

  They <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> the library.
\\

20.  彼女は その街 に <来ようとしている>

  She <\hspace{3em}\hspace{3em}\hspace{2em}> to the town.
\\

\end{document}